Сумма цифр числа
===============

На вход программы поступает целое трёхзначное число. Напишите программу, которая выводит сумму цифр этого числа.

---
## Sample Input: ##
```
123
```

---
## Sample Output: ##
```
6
```
